(秒經)每當想唱歌既時候，都覺得自己唱得好撚難聽

有無手足同我一樣，一唱果幾下就覺得自己五音不全咁
如果認真唱變下調果陣就比啲朋友笑鳩。
搞到有時唱k 都唔敢拎咪，出街都唔敢同朋友哼歌